# 恶毒的妹妹

二十岁之前的我，是天不怕地不怕，二十岁往后，世上让唯一我害怕的人就是我的亲生妹妹，而且不是一般的怕，是怕她怕得要死，在她面前连高声咳嗽一下都不敢，她叫我跪着我就不敢站着，后来她用千奇百怪的手段折磨我，惩罚我，我却仍然不敢有半点反抗之心，造成这一切的原因，完全是我二十岁那年的一次事件，那个魔女，差一点让我在生理和心理上完全丧失做男人的资格。

那是数年前夏季一天，妹妹洗过澡后裹着浴巾坐在自己房间里看电视，我当时有点事情要和她说，就到她房间里，站在她身后跟她说话，无意之中一低头，正好看见她饱满的双峰，从那深深的乳沟之间看见那光滑平坦的小腹，还有那深邃的、使男人无限疯狂的幽暗，里面居然没有寸缕...我的手不由自主的就搭上了她的双肩，就像触电一样，那片光滑柔腻顿时使我欲念大做，下身急速充血坚硬起来，我脑子里满是将妹妹压在身下肆意淫辱的情景，渐渐迷失在幻想当中，忽然她的惊叫把我惊醒了，原来不知道什么时候，我的右手已经伸进了她的衣襟，把她的丰满的左乳握在了手里，而她正在皱着眉头的用双手把我右手向外拉，我又怎么舍得放开，哀求她让我摸一会，慢慢的，妹妹平静下来，也不再挣扎，“好吧，不要过分”她如此说，我的手慢慢地品尝这温柔的滋味，这是我第一次摸女孩子的身体，哪知道里面的凶险，那是没有任何男人可以逃脱的陷阱，抚摸着她微微颤动的胸部，慢慢的我的呼吸开始粗重，手上也加大了力道，终于，我的理智崩溃，我猛地一下把她拉起来，一把扯去她身上的浴巾，把她赤裸裸的女体狠狠搂在怀里，妹妹拼命挣扎，并大声呵斥我“放手，不然我不客气了”，我当时色欲熏心，哪里把她警告放在心上，我一边在她身上疯狂的摸索，一边扯去自己的衣服，不一会，我们两个都变的赤条条的，我一只手死死环着她的腰，另一只手向她下面探去，试图分开她双腿，妹妹察觉到了，死死夹住双腿，我试了几次都徒劳无功，就准备迂回进攻，就用左手抚上了她的屁股，并向中间挤进，眼看就要攻破最后一道防线了，就要得逞了，这时她忽然狠狠咬了我肩膀一口，我一吃痛，手上力道就减轻了几分，妹妹突然用双手抱住我的腰，用头顶住我的胸口，使出全身力气把我不断向后推，我蹬蹬蹬蹬退了几步，后背猛的撞到墙上，一阵气血翻涌，就在这一霎那，我抚在妹妹臀部的左手突然感觉到她右半边屁股的肌肉猛的一紧、然后一松，当我意识到这是一个剧烈的高抬腿运动时，为时已晚，当时我身体已经完全贴到了墙上，毫无躲闪的余地，她那坚硬的右腿膝盖狠狠撞击到我那两个柔弱的睾丸，就像一把巨大的铁锤，将它们狠狠从肉球砸成肉饼...顿时我大脑一片空白，只有两个大字充斥其中：疼痛！！！那真是要命的疼痛，一种世界上所有的男人都无法忍受的疼痛，没有男人经历这样一击还能站直，我更不例外的弯下腰去，造成我悲剧的继续。各位可以试一下，紧靠在墙上弯腰是什么后果，那就是失去重心向前摔倒，当时妹妹还在我的身前，结果我们就一起摔倒了，我重重地压在了她身上，结果就造成误会了，妹妹显然以为刚才的一击没有奏效，以为我将她扑倒是要继续兽行，于是一个翻身把我压在下面，她在上面，然后又用右腿重演了一次刚才的动作，可悲的是这一次我是后背紧靠着地面，又是毫无躲避余地，两个小东西又结结实实挨了一击，我感到，不仅仅是我那一对可怜的睾丸，就连五脏六腑都被她踢烂了一样，这时候我如果能发出声音的话，我想我一定会哭着喊着向妹妹求饶，只要她不再伤害我那两个可怜的肉球，可惜我已经完全发不出任何声音了，当第三击膝撞恶狠狠光临我两腿之间时，重锤一般的膝盖并没有立刻离开我的下身，而是把我两个可怜的蛋蛋挤压在耻骨上狠狠地挤、碾，像一个巨大的磨盘将我的意志、尊严、肉体和意识疯狂的碾碎，完全超越极限的痛楚使我疼得昏死了过去...

不知多久，我才苏醒过来，除了感受到下身要命的疼痛，最先看见的就是妹妹那冰冷的眼神，她身上仍然一丝不挂，但我已经没有丝毫的欲念，只剩下无尽的恐惧，我忍不住往后缩了缩，却发现自己完全动不了，双手被反绑到身后，脚也被捆了起来，绑的结结实实的，一点挣扎余地都没有，我禁不住害怕起来，妹妹会怎么报复我?再踢我那里我会死掉的，好汉不吃眼前亏，我忍痛陪着笑脸，对她说：“妹妹，你怎么把我绑起来了，别玩了，快放开我”，妹妹冷冷一笑：“你刚才做什么事你不记得了”“我......我那是跟你开个玩笑，你别当真，快放开我吧”“那我也跟你开个玩笑好了”，说完，她把我双腿一分，然后坐在我两腿之间，然后...接下来的事我终于知道了，男人如果惹怒了女人并落在她的手里，下场会有多么凄惨......忐忑不安中，我感觉到她那双的冰凉的小手握上了我那两个可怜的肉球，并轻轻揉了起来，软软的，凉凉的，好舒服，我心情慢慢轻松下来，妹妹柔声的问我：“哥，这里还疼吗”，“好点了，就这样揉”“是吗，看来刚才打得还不够重，没有让你记住”哎，这话什么意思？我正在猜测，忽然，妹妹一下从天使变成了恶魔，温柔变成了残忍，她的两只小手突然变成巨大的铁钳，狠狠的将我的蛋捏扁，我毫无防备的惨叫了出来，眼泪也止不住流了出来，我就像砧板上的鱼痛苦的扭动着，却无法逃脱她的惩罚，我的哭号声越来越低，最后完全叫不出来了，妹妹不知道从哪里学来的招数，每次都把我捏到痛苦的极限，几乎都要窒息了，差一点点就捏爆睾丸的时候，然后放松，再换一个方向再捏，脆弱的肉蛋在她的手里不断变化成各种形状...假如有神的存在，我愿意请求让我快点死去，啊不，妹妹现在就是女神，只要她饶过我，我愿意跪在她面前舔她的脚趾...剧痛的折磨不知道持续了多久，妹妹终于停止了对我的酷刑，我一边大口大口的喘气，一边求饶；命根子在妹妹的手里瑟瑟发抖，它已经禁不起再次的折磨了。“滋味好受吗”“求求你，求求你，我真的知道错了，饶了我吧”我哭求着，极力想把我最大的诚意表现出来，求得她的宽恕，“饶了你？刚才你侵犯我时候，可想到后果”“那你要究竟要怎样才肯放过我”我心里委屈极了，我已经放弃了作为男人的尊严，低声下气向一个女孩子求饶了，还要我怎么做，“像你这样连自己亲妹妹都不放过的禽兽不如的东西，死了也是活该，不过看在你是我哥哥的份上，而且平时确实对我好得很，我饶你不死”，我心里刚一喜，“不过，我要剥夺你做男人的权利”，说完，她从床边的一个抽屉里拿出一把裁衣的大剪刀，一手把我的男人的象征抓起来，一边把锋利的剪刃架在我那东西的根部...我顿时吓得话都说不利索了：“你...你想干什么”，“干什么？当然是阉了你，这样你以后就不会做出那种兽行了”“别啊～～～～～千万别～～～～～我错了，妹妹，我错了啊，哥哥一时糊涂，你饶了我这一次吧，我发誓，我发誓我下次真的再也不敢了”“你没有机会了，不会再有下次了”伴随着冰冷的女声，剪刃猛的合拢，无可抵挡剧烈的疼痛从两腿之间传来，把我的意志完全摧毁......

“我完了，我不再是男人了”我的心里充斥着绝望，像重伤垂死的野兽一般的哭喊、嚎叫着，我已经丧失了思考的能力，却完全没有想到，如果一个男人那个东西被割掉了，只怕不死也昏过去了，哪里还有力气大哭大叫的，就在这时，妹妹一把抓住我的头发，把我拉起来，然后另一只手左右开弓，霹雳啪嚓，一连十几个耳光，把我打的清醒过来，小手下手极重，十几下下来，脸被她打的像猪头一样，“哭什么哭，我还没动手呢”她恶狠狠地说，“啊？”，我低头一看，我那个东西还好端端在哪里，刚才只是下面剪破一个口，结果我就被剧烈的痛觉欺骗了，还以为自己被阉掉了，吓死我了，就在我为逃过一劫而庆幸的时候，一句话又把我轰回了地狱：“这样太便宜你了，我要一点一点地把它割掉，让你体会到从一个男人一点一点变成太监的从肉体到精神上的双重折磨”，紧接着，我感到剪刀又开始慢慢合拢了，剧痛又开始光临我的胯间，情况突然变化又把我吓哭了，我又开始拼命地求饶，许下无数诺言，终于感动神...剪刀在刀刃切进我命根子几毫米的时候，终于停了下来，我再也不敢大意，一把鼻涕一把眼泪的哭求饶命，这个可怕的铁东西终于离开了我的身体...

“这次我饶过你，记住，这是你唯一的机会，今后不会再有，下次如果再犯，那我就会少个一个哥哥，多了一个姐姐，知道了吗”，“我知道了，我知道了，谢谢姐姐饶命”不知不觉的，我对她的称呼已经变成“姐姐”了，“饶了你可以，不过你要接受惩罚”，“我愿意，我什么都愿意，只要能作为个男人活着，我什么样的惩罚都可以接受。”，“你有这个心理装备就好”，说完，她就出去了，过了一会，拿了几样东西回来，然后抓起我的阴茎，在我凄厉的惨叫中，将一根牙签，缓缓从龟头左半边刺入，随着牙签一点点深入，我疼得死去活来，最后，整个牙签完全没入进去，我大口大口喘着粗气，身上汗流浃背，可还没等我缓过来，另一根牙签又从右半面闯入我的身体，“啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～”我第一次发现，我居然能发出女人一般的凄厉的惨叫，整个过程不过一两分钟，可我却好像一个世纪那么长久，痛苦已经把我折磨的奄奄一息了...接下来她会怎么对付我，我心里不禁阵阵发寒，就在我提心吊胆时，她命令我翻过身来，趴在床上，我不敢违逆，翻过身来趴下，妹妹又把我两腿分开，坐在我腿中间，为了不碰到受伤的阴茎，我不得不把屁股撅了起来，突然，妹妹拿一把小刀在我屁股上划了一道，"啊～～～～"我不禁身体往前一挺，龟头正好触在床面，把本已刺入阴茎的牙签又往里顶进几分，疼得我眼泪又止不住流了出来，赶忙又把屁股撅起来，“这样就对了，乱动的话，倒霉的是你自己”，小恶魔的讥笑，让我羞愧难忍，“我要下刀了，忍住”，冰冷的刀尖再次破开我的皮肉，在我屁股上留下第二伤口，接着，是第三刀...我死死咬紧牙关，眼泪止不住地往下掉，我感觉今天这么一会功夫，我恐怕比一个女孩子一个月流的泪要多得多，锋利的刀尖在我屁股上不断肆虐，每一刀都入肉三分，这个死妮子，原来是在我屁股上刻字，偏偏还尽捡笔画多的来，最后留下了“我是色魔，禽兽不如”八个大字，当最后一笔完成时，我已经虚脱了，我怕我今天会死在妹妹的手里了，我不要说求饶了了，连半个字也说不出来了，而且恐怕，相当长一段时间里，连浴室都不能去了，被人看到了，我还能做人吗，就在我胡思乱想的时候，妹妹又拿出了一样东西，原来是我以前买来玩的双截棍，天哪，她要干什么，这个东西要是要是打在身上，轻则皮开肉绽，重则筋断骨折，“姐姐...姐姐...别用这个打我，求你了”“你放心，我不打你”，妹妹似笑非笑地说，“只不过呢，你刚才想强奸我，我先让你尝尝被强奸的滋味”，这个小恶魔又有什么坏主意了，我不禁全身又一阵阵发寒...只见她从双截棍上拆下一侧的棍子，然后突然，妹妹一只小手扒开我的屁股，另一手将棍体狠狠地捅进了我的肛门...“啊～～～～～～～～～～～～～～～”要不是我趴在床上，我几乎疼的要跳起来了，粗大坚硬的棍体几乎要把肛门撑爆了，肛门被撑到了极限，几乎都要裂开了，我眼泪泉涌一般的往外流，“姐姐......我求求你......快......快把它拿出来啊,疼死了，我受不了了，快拿出来啊～～～～～～～～～求你～～～～～～～”然而，我泣血般的哭喊并没赢得她的同情，反而用力将棍子硬捅到底，整个棍子几乎全部塞进了我的身体，只露了几厘米一小截在外面，我已经全无力气发出一点声音了，只能趴在那里不停地颤抖，“怎么样，被强奸的滋味不好受吧”，我已经无法回答了，只能转过去，用哀求的目光看着她，希望她能快点收手，早点结束对我这种非人的虐待，可我还是把妹妹估计的过于善良了，只见她右手握着棍子露在外面的部分，不断左右旋转，顿时，我感觉就好像有个巨大的搅拌机不断在我肚子里搅拌，直把我折磨的死去活来，我不停的随着她的手的旋转方向扭动身子，以求能减轻痛苦，可效果微乎其微，妹妹发现了我的抵抗，于是用双腿压住我的腰，不然我乱动，一面加大了转动的力度和速度，双截棍的棍体本来就为了方便握住刻满坚硬的螺纹，一旋动起来，娇嫩的直肠壁又怎么禁得起这样的肆虐，好不容易挨到停下来的时候，我已经只剩下大口喘气的分了，这时她又把我翻过来面朝上，双手托起我的屁股，接着用小腹一下接一下狠狠地把棍子往我身体里面顶......我顿时大脑一片空白......我...居然以这种方式...被一个女人给强奸了...而且这个女人居然是我的亲妹妹......我羞愤地闭上双眼，屈辱的泪水又不断地留下，我不敢睁眼再看她，我知道我已经永远无法再用男人的身份来面对妹妹了......不知过了多久，她终于停止了动作，起身把我翻过来趴在床上，然后附在我耳边说了令人毛骨悚然的一句话：“接下来，给你一个高潮的感觉”。说完她解开了双脚的绳索，又把我翻过来面朝下，站在我两腿之间，双手握住我双脚的脚踝，提到腰间，然后右脚高高抬起，狠狠地跺在露在我体外的棍子头上...“啊～～～～～～～～～～～～～～～”高分贝的惨叫和痛苦的泪水又从我身体里盈溢而出，被这棍子狠狠一捣，肠子好像都要被捅穿了，肚子里就像有千百把小刀在乱割一样，这种痛苦丝毫不逊色于男人蛋蛋被重重击打的感觉，我感觉我的身体除了抽搐和流泪已经什么都不能做了，而这时，恐怖的事情再次发生，妹妹双手一使力，又把我蜷缩的双腿大大分开，把我下半身提到半空，我吓得魂飞魄散，再来一下我真的要死了，可我连开口求饶的力气都没有了，而且就算我求了，她也不见得会饶过我，情急之下只好用肛门用力夹住，以期能减轻一下冲击，果不其然，第二击很快又光临了我的身体，就好像一把快刀，狠狠地从下身把我的身体劈成了两半，肛门括约肌那微弱的抵抗力量就好像挡车的螳螂一样，完全起不到作用，在这种非人类能承受的痛苦面前，我又一次地昏死了过去......

再次醒来已经不知道是什么时候了，下身的剧痛和硬物塞入的膨胀感时刻在提醒我过去发生的事情，妹妹见我醒来，脸上又挂上恶魔般的微笑，“最后一项，熬过去，今天对你的惩罚就结束”，说完，一把抓起了我的那个男性的东西，用镊子慢慢把插在阴茎上的牙签拔出，两根都只拔出一半，然后用剪子把牙签中间剪断，接着又把两个半截的前半根牙签又狠狠推进去，完全没入，不免又把我疼得死去活来；终于，对男人来说最可怕的事情到来了，妹妹右手拿起了剩下的两根半截带血的牙签中的一根，左手抓起我右边的睾丸，把尖端凑了上去......“不～～～～不要～～～～饶了我，饶了我，求求你～～～～要我做什么都可以，求你了，不要插进去～～～～”我快要吓疯了，声嘶力竭的哭喊求饶，不住的扭动着往后退，但很快就没有了退路，恶魔就是恶魔，完全没有一丝一毫的怜悯，牙签的尖部缓缓地破开阴囊的皮肉，伴随着对男性生理和心理最猛烈的摧残和无限夸张的剧痛，一点一点地刺入我右边的睾丸，等完全刺入进去，我已经疼得全身都是冷汗了，感觉肉球上的剧痛不断扩散到整个腹腔，把五脏六腑都搅个稀烂，以前从没想过日常用的小小的牙签会这么可怕，能把一个精壮的男人玩弄的哭爹喊娘、死去活来，我不断的大口呼吸，期待能减轻一下痛苦，恢复点体力，可是恶魔般的妹妹根本不给我喘息的余地，拿起了另半根牙签又一把抓起我左边的睾丸，没等我求饶，猛地刺了进去，和刚才缓缓刺进去不同，猛烈的剧痛就把我又一次的送入了昏迷之中......

又过了不知多久，我再一次醒转过来，身上的束缚已经解除，只见妹妹拿着相机，不断把我的丑态拍了下来，我一点反抗之心都不敢有，只能默默地流着泪任其为之，可她还不是满足，又逼我穿上她的裙子拍了下来，还逼我写下个屈辱的协议，大意是我那个专属男人的东西转归妹妹所有，只是由我暂时保管，妹妹完全有权随时把那东西割去，永远保留阉割我的权力；第二就是妹妹有无需理由随时随地使用任何手段对我进行惩罚的权力，我不得反抗，否则参照第一条；第三是我不得跟他争家中一切资源，永远无条件服从她的命令,没人的时候要叫姐姐等等......等我签完之后，她穿好衣服，把东西收拾好，然后扯着我的头发，让我一路跪着爬到自己的房间，一把把我甩到床上，然后关上门走了出去。

我趴在床上，越想越觉得羞辱，忍不住又哭了半天，慢慢平静下来之后，就想先做些善后的事情，咬着牙，先把插在肛门里的棍子一点一点拔出来，这个过程中又不免一番痛苦，当拔出来的时候，整个人都要虚脱了，还好里面没有出血。接下来却发现了一件要命的事，令我手足冰冷、全身发寒，四根分别插进左右龟头和睾丸的半截牙签都完全没入进去，连一点头都没留在外面，尤其是插入睾丸那两只，只在阴囊上留了两个小孔，除非是做手术，否则已经无法再取出来了，我顿时吓得手足无措，完全没了主意，只能再去找妹妹想想办法......

离妹妹的房间越近、我的腿肚子越哆嗦的厉害，不是迫不得已，实在是不想再和这个恶魔打交道，敲门的手举了几次又放了下来，没想到她在里面猛一开门，吓得我赶紧跪了下来，妹妹看我都吓成这个样子，不由轻笑了下，我羞得恨不得头钻进地里，等我进去后，把来意跟她说了，她沉思了半天，说：“我有三个办法，自己选择吧”，“什么办法？”“第一就是我现在就把你阉了，这样那里面的牙签也就无所谓了，这是最利索的解决办法。”“不不不～～～别～～～千万别这样～～～～”我吓得一边往后退一边摇手，妹妹鄙视我一眼“瞧你那熊样，我说过让你选了，你不愿意那就换种方法好了”，“恩恩，谢谢姐姐”“第二就是找个医院让医生帮你弄出来，就是看你能不能舍下脸面了”，这倒是个正常的解决办法，可是，可是如果到了医院，医生问起来原因，我这张脸往哪里搁，而且，如果屁股上的字被看到了，我还能做人了吗，没办法，我满怀希冀地问：“那第三种呢”，“第三种就是，我也懂得基本医疗知识，我可以找些工具来帮你取出来”，好吧，我咬咬牙“我选第三种，请姐姐帮我把它们取出来吧”，“那我去借工具了”说完，妹妹脸上又带上那种恶魔般的微笑出去了，我不由得心里又一阵阵颤抖。

过了一个多小时妹妹回来了，带回来一个盒子，一回来到我房间就命令我脱光光坐在电脑椅上，吓破胆子的男人已经和兔子没什么区别了，我不敢有半分违拗按她说的坐了上去，双手扶着把手，双脚也踩上椅面，两腿呈M型大大分开，把那男性的象征毫无保留地暴露在她眼前，接着妹妹用胶带分别把我的双手双脚死死地绑在椅子扶手处，又把一块手帕塞进我嘴里，并用胶带把我嘴封上，接着打开了她带回来的盒子，我一眼望去，顿时三魂六魄全部吓得不翼而飞，只见妹妹戴上橡胶手套，从盒子里拿出了一把寒光闪闪的手术刀，一点点向我逼近......而我已经完全不能挣扎了，这时妹妹用一只手轻轻地拍了拍我脸蛋，无视我祈求的目光和泪水，满脸都是肆虐的笑意：“小宝贝，不好意思啦，我刚才忘记借麻醉药了，你要忍一下疼了”，天哪，这死妮子哪里是什么忘了，分明就是故意的；说完，就握起我的阴茎，把刀尖凑了上去，残忍的切入龟头，沿着阴茎割开长长一道口子，然后用镊子粗鲁地探进我的伤口，取出半截带血的牙签，妹妹下手极慢，动作又非常重，完全不顾我已经疼得死去活来，要不是嘴里有块手绢，估计牙都要咬碎了，这把手术刀似乎一刀就带走了我大半条命，只剩奄奄一息苟延残喘的份了......“哎呀呀，才这么一下你就不行了啊，还有三根要取呢，要不再考虑一下我的建议，把你这东西一起割下来？这样只有一刀之苦么”，听了这话，我急忙连连摇头，不断用眼神哀求，唯恐她产生错误的理解，真把我给一刀废了，这家伙忽然又温柔地问我：“不再考虑一下么，家里的经济情况你也知道，足够给你做最好的变性手术了，要我说你还是做个听话的女孩子好了，当我妹妹怎么样”小恶魔又露出黑色的尾巴，不断怂恿我上钩，而我什么也做不了，只能把头摇的更厉害了，“既然你不愿意，那我们就继续好了”随着她的声音恢复冰冷吗，可怕的手术刀又切入我另一半龟头，又取出半截牙签......

“呜......”我被封着口，叫不出来，只能发出一阵阵悲痛的呜咽，妹妹给我伤口消了毒，又给我包扎了起来，让我休息了半个小时，又开始了对我的摧残：“听好了，现在开始，不要乱动，否则我刀一割错，你知道会什么后果”我还没有反应过来，只见她把我的阴茎拉起来，用一点胶带把它向上固定在我肚皮上，然后一只手托起了我的阴囊，我顿时明白了，我吓得疯狂地大喊大叫，却只能发出呜呜的鼻音，随着开膛破肚一般的疼痛，妹妹将我的阴囊从中间缓缓割开，然后比眼前的剧痛可怕成千上万倍的事情发生了，妹妹将手指伸进我的阴囊，缓缓把我左侧的睾丸拉了出来，并趴在我耳边说：“千万不要乱动哦，要知道，我是个新手，你如果一乱动，我也许会错手把它们割下来哦”，我清楚我今天已经在劫难逃了，只得闭上眼晴，不断祈祷自己能熬过这一关......

慢慢地，冰凉的刀锋贴上我那可怜的肉球...恶魔的手稍一用力，“啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～”，被封住口的我依然把嗓子哭哑了，催人性命的刀尖一点一点地把我的睾丸从中间剖开，我不断地疼死过去、疼醒过来，铁石心肠妹妹却一点不在乎我的死活，反而在我昏迷的时候停下手，直到我醒来才继续动刀，让我尝尽了睾丸被切开每一点的痛苦，我有生以来长这么大，第一次这么痛恨自己为什么要生做男人，为什么要长着这个作孽的东西，还没有体会到男人最大的快乐，先受尽了男人最大的屈辱和痛苦，要不是紧紧地维系着最后一点理智，我真恨不得让妹妹把我的男根整个割去，省的受这种零零碎碎惨无人道的痛苦......

终于熬到了这简单又要命的手术结束，妹妹用手术线把我睾丸和阴囊缝合了起来，其中又免不了让我疼得一佛出世、二佛升天，“我也不知道这样行不行，今后还能不能做男人，就看你的造化了”，她解开了我的捆绑，把我慢慢的扶上了床躺下...